PewDiePie直線抽擊一眾Youtuber

依家啲Youtuber知道贏到班小學雞觀眾就可以發達 搞到個個都係拍嘩眾取寵嘅片博收視 搞到有內容嘅片越來越少
淨係得返班一味跟風 用標題博你入去類似內容農場嘅片
呢啲Youtuber幾時先收皮